原本諗住買Tesla, 依家不了

買返歐洲車算

coco哥 少少錢
唔洗計啦

股票呢咁

仲以為講股票

Tsla級數D車
點啱樓主身份

Burry咁撚勁, 有少少怯

買恒馳1 好過

恒大汽車日日賺

人地都唔入coco gor
講到口臭